[有圖]「白色恐怖」大搜捕之夜 公開警方俾家姐信件！

警方同政府連日不斷製造白色恐怖

係8月13號 家姐醒都未醒，床都未落到時已經叫佢去報案
到佢地拎唔到料 就係記招到話
有法庭搜查令 拎佢醫療報告
既然你都問得醫院拎
咁叫我地主動報案係咩居心呢？？

到今日 831前 警方進行大搜捕
連立法會議員都被捕
我地只係普通一個平民 冇權冇勢
家姐身體尚未康復
被濫捕後會被警方點對待我地唔會知

加上咁多單義士入警局後 重傷出番黎
仲點叫市民相信警方？

下面附上警方俾我地既信

「謝振中續指，警方已去信醫管局，希望透過醫院聯絡女事主及家人，但未有收到回覆。對於早前有記者聲稱，看到當日的事發經過，
惟警方至今亦仍未收到相關人士的資料，呼籲記者等相關人士提供資料。
謝透露，警方上周已接觸醫院，並在昨日（28日）按法庭搜查令取得女事主的個人資料，亦已正式循法律程序索取她的醫療報告。」

白色恐怖來臨
今天不出來，明天出不來

香港人，加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

pish

推

聽日去誠品睇書先

推阿

Dllm，家姐都夠膽搞，連登仔同你死過

Dllm，家姐都夠膽搞，香港人同你死過

sorry 禁錯負皮

推
阿妹你都要加油啊

推!!!!

仆你個街 個狗logo仲要起撚哂格
做野求撚奇
真係當我地曱甴

。。。

家姐好堅強
831

想謝罪就幫我forward 啦巴打

係scan定影印定係點

加油

仲有 早你老母康復阿
仆街啦你

有咩事第一時間搵律師

OCTB呀 擺明想拉你家姐

聽日幫你地報牛

根本靠嚇 想嚇到啲人收聲唔出街

推，我屌

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

我保証， 同警狗， 餘生都會對立.

831be water
長期抗戰 同佢玩大佢

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

Push

我諗係就咁print出黎再簽個名

屌你老母 黑警 推

得罪萬千毒j

黑警完全信唔過犯罪組織黎。

加油！
香港人一世撐住你地！

絲打辛苦哂

要幾仆街先至做得出？

祝家姐早日康復，睇住我地贏

死黑警我屌你老母

你地要堅持啊
知唔知道啊

佢地一開始就俾壓力你家姐
看呂小姐裸搜單案，警方二話不說去否認，有咩事同律師傾好，有發現可疑人物請出聲，香港人一齊保護你地

我冇野講

聽日既gear已準備好

加油呀家姐！

係
我得條命
無其他野輸
如果有朝一日我/我家人比人搞死左

以眼還眼
以腳還腳

呢封我地已經係scan 佢本身logo已好低清

用咩形式比你，upload果張張圖都幾完整

千祈唔好去, 入到警署佢想點都得, 話你唔洗律師, 唔再追究乜柒都得

好搞唔搞 走去搞個傷者
比你地爆眼已經夠慘 仲要比你地煩住
係咪唔洗比人抖阿
黑警 還眼

幫你推上去，你地一家都要加油
有咩需要真係要講

831 901 902

家姐今日點？

你家姐 姐係連登仔家姐 同毛姨姨係連登仔契媽一樣

家姐唔使怕，we all stand with you
終有一日會同你報仇

死黑警

辛苦哂絲打
香港人一定撐你地
聽日見！

好想同你家姐講

無限既加油

為左你家姐，一定會出

你邊位

831 game start

中共最怕香港成為「反共基地」

中共最怕顛覆國家政權

中共最怕外國勢力

各位巴絲做最有value嘅野啦
遊行、連儂、傳單、網絡戰

反共無罪，造反有理

Be water 不被捕 不分化 不割席

知道
多謝你，多謝所有關心我地既連登仔
多謝真香港人

約定你地 有朝一日 煲底相見

光復香港
時代革命

721

家姐同呀妹都唔洗怕！
加油

推文呀你地 出面唔好再瘋狂開POST關注隻狗OK?

push

一封普通既信件
咁完整同清晰靠scan

屌你老母你班狗試下搞女fa！大把人等住幫佢報仇！

黑警專蝦女人好無陰公, 絲打保重, 要好好照顧家組

射完你隻眼 想捉埋你 然後寫封信祝你早日康復

學校見

又早日康復! 屌佢地老母

呢d資料好重要， 唔好俾任何料班狗做準備， 佢地係想睇你底牌然後搵籍口推卸責任。

呢d資料只可以俾獨立調查委員會

絲打支持你

up

屌你啦 打死人 叫條屍報案呀冚家拎

tui

日頭一定要出黎

on9

千奇咪比你家姐出

中共一早係大陸吹風話係示威者自己打爆隻眼

港共警狗只會跟隨中共吹既風

祝你家姐早日康復

垃圾黑警
我覺得政府好怕今次活動又會產生出一D好有代表性既人物(請原諒我用產生依個字)
好似G phone周庭係雨傘果時係好代表性,外國都受到唔少注目,
而家因為要用黎造白色恐怖就比人拉埋
你家姐個傷同之後再行出黎都係好受外國媒體注目
政府可能怕咁會成為另一個象徵,最後好有可能象徵式查下之後就會告埋/嚇你家姐
加油,有咩需要係連登大把人幫

sorry 撳錯負皮

單案搵有組織罪案及三合會調查科查

諗住拎料諗點甩身?

揾律師

推。我想生擒大J

推到置頂

中共一早係大陸微博話係自己友打爆眼

你地千奇唔好比警狗查

有原本果封信可以影一影其中一部份比大家double reference 嗎？

簽名部份原信係手簽？

想減低大眾疑慮

叫佢老母還撚左隻眼先再講，仲敢攪家姐？

I can't find the right word to condemn these fuckers

希望樓主一家萬事小心
班藍絲冇人性

絲打加油！

支持家姐

唔好俾佢嚇到

聽日我要見到百萬大軍

痴撚線 開完鎗講早日康復 無撚病呀
家姐同呀妹都要頂住呀 我地會一齊行落去

香港人日程表提醒事項
— 831行街 901機場.英領 902.903三罷 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

班仆街仲要俾料藍絲公開晒你地資料
最近落街留意多點，真的小心，有騷擾係度講聲

屌你老母香港警賊
支持家姐

聽日見

食屎狗黎

屌你老母死黑警

屌 賤撚到

以前唔鐘意大J
曾經係當達哥=我偶像

達狗你收皮啦 一直關注事件
仲衰過唔出聲
希望你有朝一日變番曾經個個達哥

至於大J
香港人好多謝你 夠膽出聲 解釋多啲唔同觀點角度比大眾知

同時你要小心安全 好驚啲白衫人會搞你
希望你睇到

聽日去購物

唔同嘅
呂小姐被捕過，如果係保釋就係等上堂
家姐佢未過48，一直唔拉就可以好騷擾搞好多嘢

btw絲打真係好小心 佢隨時拉人

其實唔係想話咩
但見巴打你一直都要求好多fc再fc既野…

推，永遠支持姐姐

That’s right

香港人唔會忘記

We never forgive, we never forget

我最鐘意去鳩嗚

家姐加油
啊妹加油
大家加油
要同極權閪政府鬥長命

推 錯手負皮左

係咪得我一個覺得佢祝早日康復好礙眼
呢頭打完人轉頭就叫人早日康復

聽日去買鍵盤

星期六中環商場好好行架，無乜人

哼 想我家姐原諒你就幫手forward

無恥黑警

琴日咪講過
除非出post只係想大家comment表示支持

仆街黑警！手足未好返都要捉！

幾時先正式告9 popo?
係未仲等緊醫療報告？

有傳家姐視力可恢復 想細妹講下準確資訊

cls

好似有藍絲爆你地資料 小心d
加油 吾好灰心 你只要擰轉頭我地都會係你背後

推，家姐啊妹加油！！！

推
popo仆街死

聽日去搵大j 自拍

家姐，我哋全部手足都撐妳啊！

請代我問候你姐姐，祝福佢

THANKYOU家姐,今晚靠亙相鼓勵

lm

推！！

麻煩樓主

黑警全家死絕

推！

家姐加油, 黑警死全家

加油，多謝你地

我問既只係你本身已經有果張野既相姐

真相只有一個
時間會證明一切
耐心等待

就算我地影完實物圖 你都可以話我地手簽名／自己印信
無了期 咁fc 直到d狗出黎認有寄信

推 加油

唔準鬧交 大家要團結一致

要萬事小心
香港人加油

祝家姐早日康復

不忘被捕義士

我真係好擔心家姐

有相既話，封信我唔再質疑，okay?

家姐加油死黑警傷者都唔放過

細妹同家姐都要加油呀
香港人一定會支安持你哋
第時有咩需要即管開聲

香港人加油
叫家姐好好休息

聽日新劇情會推出

祝你家姐早日康復呀
加油呀

小心身體呀
我地會幫你企出黎

張枱有水

Never forget
Never forgive

女義士都夠敢搞 死都唔會放過你
死黑警

封信寄比你地？

多謝

遲d可能會上門，話請你番去協助調查

佢地都知呢件事好關鍵，因為佢地口中適當武力，最低武力，竟然對市民造成永久傷害，呢個正正係佢地濫暴ge強力證據

係佢地射中就應該無得否認ga la，佢地可能會針對當時義士做緊咩去幫自己辯護，雖然我地ge角度就會認為無論咩情況都唔會係射頭，但記者會上都見識過佢將黑講成白ge功夫，甚至乎會告番你轉頭

我知我煩，但我唔想手足聽日就留晒遺書覺殺呀！

推上去比多d人知！

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

寄黎醫院

俾醫院 叫醫院俾我地

聽日去睇龍珠

推
好肚餓阿
聽朝食咩好

一定要快啲好翻

食lady m

唔係咁都推唔到啊？？？

食屎狗

仲要祝你早日康復

612；721；811

晚晚十點 窗邊鳩叫；831 港島一日遊；9月之後 場場機場；9月三罷

不分和勇！

好重要！記得逢星期五同日罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘、拍長者卡！

831 港島見
901 機場見
902 罷工
五大訴求，缺一不可。

721
1. 元朗南生圍白衣人涉警鄉黑勾結，無辜市民被打至黑破血流卻無人被捕
2. 在光復元朗時，發現葉虎車內藏有大量攻擊性武器，如武士刀
730
1. 天水圍警黑合作，縱容黑社會以煙花直射聲援人士
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
821
1. 黑警繼續放生鄉黑，再暴力鎮壓以致一名手足後腦落地，當場昏迷
825
1. 用腳踢開跪地市民及開出第一槍實彈

祝早日康復再加個感嘆號
冇聲但係覺得好撚串

死黑狗

睇到個時真係好嬲

兩姊妹保重
有需要請出聲，實幫

仆佢個街，保重身體。

Yes

家姐加油

多謝你呢個好妹妹
姐姐同你都要堅強 加油💪🏻

聽日

你地一家人要撐住！香港人都要撐住！

加油呀，所有香港人都支持你哋

加油, 呀妹

跪求幫推 我唔得了 好攰
交比你地推到置頂

跪求幫推

你地都要撐住啊

君:啊超 係咪同d元朗黑社會講唔掂數比人斬阿

c奶:下 關咩事阿 黑衫啵 緊係示威者先啱啦

a君:超 係黑衫既話條友比人斬死左啦 人地示威者好幾十個比人斬比人射殺阿
三個刀手會唔斬死你?
之前將軍澳荃灣北角 比人斬親都斷手斷腳殘廢嫁傻閪
之前咪有條片影到狗狗比錢黑社會斬人搭曬膊頭既片既 擺明而家傾唔掂數 咪斬鳩你囉

c奶:下 咁點解冇斬死左佢既

a君: 斬死左撚有錢收咩 斬死左d狗既即刻拉鳩佢啦 仲比錢你 ?

唔知有幾多隻狗睇住我個post呢
想同你講
回頭是岸

阿 原
不過算啦 你地聽唔明人話
殺人機器

夠膽拉真係全香港勇武

打完人 叫你早日康復就當冇事 屌你老母啦

如果真係 我可能會夢見自己綁哂野沖

帶番個頭盔
我成日發啲奇怪夢

可以揾律師陪同去落口供

個logo起曬格，好撚求其

屌popo, 家姐都搞

831一定出！

幫推

當人傻既先會行入狗屋

黑警咁撚肥 因為做野求撚奇

推
一定要休息多d

好嬲
聽日一定出

又黎
辛苦你 呢一個月

休息多d加油！

以眼還眼

我冇嘢講

Push
家姐呀妹加油

佢老母呀

法律意識
但面對公眾形象都好要

入去幫中學生手足手
最好幫手推推推

[推上熱門］［92，93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

推到黑警落地獄

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

...

一定要出黎

唔洗驚 等 爭取到獨立調查 再慢慢同佢計。。證物一定要 好好保存。。。妹妹萬事也要小心

祝早日康復？ 我屌你啦 你地造成架

真係同佢死過

捱

為咗家姐, 聽日一定要出嚟
唔可以屈服於白色恐佈

DLLM, 家姐都咁搞，我地同佢死過
你地兩姐妹有要幫手就開聲
我地連登仔一定幫到底
香港人一直會有係你地個面
唔洗驚
加油

傷得好 一早知佢扮曬野

早抖，香港人，聽日見

831

家姐

推呀！

On9

家姐細妹都要加油
有咩要幫手即管講
黑警死全家

你地要好好保護自己呀

其實唔排除班狗係想拎份醫療報告扮野確認係布袋彈射傷
再扮晒嚴正執法咁拉鳩射人果個告d廢罪
之後再出黎話一早叫你地報案架啦我地真係嚴正執法架咁

加油呀你地一家人香港人陪你地撐

黑警真係唔死都冇用

[唔打就唔會輸，打就一定要贏]
簡單咁講就係，一係唔同黑警勇武，咁就唔會被人足，但如果決定要勇武嘅話，大家嘅心態就要勇武到底，擂台上只有輸贏，沒有其他，唔好再諗住攞道德光環，你唔重重還擊，對方下一秒就會置你於死地！正所謂:拳怕少壯，黑警與藍絲點做，我地就應該以其人之道還治其人之身！

幫我向家姐問好

多謝家姐

唔知佢地啦 唔會信佢地

我愛你家姐

仆街黑警

記得真係睇書好啦 9月係春袋月 be water!

Push,大叔只係電器工程師，曰後屋企有固定電力裝置維修，費用全免，順祝早日康復，順景平安。

我真係好驚你家姐，比黑警入非法集結
有咩事立刻搵星火,612幫手

屌，啲狗啲中文真係好差

擔心你地要頂住啊，全香港人會同你地一齊頂

乜出信果位文職都係毅進出嚟既咩乜野文法嚟架

仲有咁撚急調查醫療報告
佢地唔撚係以為真係彈珠下話

你地要撐住

點解係三合會出唔係刑事出？我膠我認

公道d講
你唔報案，你就吿唔到狗傷人
同時，
有風險俾狗拉
不過，
你家姐係FA，係護士，當時係救人中或者執勤類，佢拉咗你家姐就柒
不過非法集結算可秋後算帳，十年後拉你同煩鳩你都大鑊

祝 早日康復、免受騷擾

家姐+好肚餓阿 加油

推上去

放心，有律師幫你地，黑警做咩都係多餘，可以既話最好拍多條片，將之公布於世。

黑警死全家

頂你下次抹下張枱先啦

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

PUSH

死黑警又攪人
你哋保重
我哋一定撐你哋撐到底

加油!

早日康復，我屌你老母

香港警狗，我祝你早日死全家

阿妹其實你地咁驚，又唔敢報警，人地就永遠捉住你地唔提供資料，懷疑自己整傷自己了。建議你同家姐先聯絡最著名果幾個外國傳媒機構，做定一個詳細事件記錄，然後由立法會律師議員陪同報警。

puah

去美國領事館搵幫手啦
香港好危險

收皮啦警犬
一報完就被你地毀滅證據+拉暴動啦
準備打美軍啦

加油家姐

因為狗logo不文，所以打格

啊妹 加油呀！ 我地成班喺你地後面支持你地呀！

等家姐好番先慢慢再諗。真正嘅香港人都會支持妳。

加油 絲打

今天不出來，明天出不來

慳d啦叫佢地

收皮死黑警

一句講晒佢地係唔係想我地全民皆兵先

加油

好人一世平安

痴撚線

啲仆街黑警放埋你地啲個人資料上網，正仆街黎。

831見

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

小心啲，班狗真係冇人性咩都做得出㗎

事實係元朗單案無人報警佢地都拉到人告暴動
證明根本唔係需要有人報警先做得野
如果要報警先做得 唔撚駛你差佬做市民自己都搞得返掂啦

支持謝蛇仆街

佢好似有兩個女？

唔洗驚啊 我地一直會係你地身邊支持你地一家

家姐保重小心啲，你都係！

推呀

加油！
今日要企岀黎！

克警可恥！

支持你哋
萬事小心

家姐同細妹都加油

黑警死全家

831

推。

痴撚線，仲要出O記

加油呀

三合會科
見到就唔想搵佢啦
btw 你地記得一有事就報上嚟 報下平安

你要小心啲

一陣參加大丁見面會

呀妹加油
O記做野唔係咁簡單 揾定法律支援 隨時佢地會上門

咩叫發生了一宗傷人案件
咪撚搞家姐呀屌

呀妹同家姐加油

家姐阿妹 加油！
香港 加油！

影得急啊

一陣見

家姐同阿妹都要頂住

家姐細妹加油

831中環 901機場 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

今日831港島見！

黑警 港島見

死仆街

總之佢哋想大家死

Spin....

仆街黑警死全家

射完重想拉？

祝家姐早日康復

推，今日全港要人行街！！

真

想用暴動罪拉，好似柒狗咁原告變被告

不如快啲幫家姐去外國啦
順便去外國醫院睇
比班狗捉到實渣都冇得剩

佢試下囉
一定全民醒覺

屌你班黑警

兩姊妹都要平安 加油

P 牌幫推。我係和理非，亦因種種事包括你家姐一事流過不少淚。對今天警方、政府的行為、各樣的白色暴力，我已經受不了。我不暴力，但還是要在今天行出嚟的。

唔出黎唔係人

撐住
香港人與你同行

支持家姐 妹妹你都要加油！

唔準搞家姐

家姐阿妹都要頂住

死黑警
想搞到原告變被告

屌呀

佢真係做得出，同埋會一定砌到用彈珠，唔係布袋彈

Dklm

加油
但係請問醫療報告幾時出到

屌你老母一定要出

痴線架無料扮四條

全世界去港島

留力聽日入機場

!!!!

封信寫：
發生了一宗有人受傷事件
明明就係一宗傷人事件

黑警無人性

推！

黑警全家死十次都唔掂

831 港島

女神不容狗隻沾污 食屎啦

好撚仆街

安全回家！

仲有聽日機場春袋架

1430遮打見

有事要出聲，有咩一定幫！香港人齊上齊落

屌你老母臭閪
阿妹頂住啊
任何方面要幫手即刻出聲

黑警全家生cancer

早兩日睇到你家姐條片真係差啲係公司流馬尿
頂住
黑警一撚定要還眼

黑警還眼家姐一生平安

推佢老母

擺明係唔查架喇，都係做下樣姐

叫你家姐加油
今日我哋會出埋佢份力
假期好好休養

佢拎得搜查令，一浦頭起碼告暴動，唔好制

今天不出來
明天出不來

狗官當道, 正義之師同佢地勢不兩立

Pish

嗰封信有白色恐怖?

有人受傷 係咪差佬受傷呀
一蒲頭即塔你告你襲警

推，希望佢早日康復

屌你老母閪

推
有乜需要幫手 隨便出聲
呢到嘅手足都會盡力幫手

唔好浦頭

妹妹加油

用腦，感謝
將法律變為你嘅武器，因為係人民唯一嘅武器

香港係無咗法治，所以法律係無用
但藍絲唔會明點解你唔報警
同埋國際上，個人認為護士應該去美國醫眼，仲有好多眼科醫療發達嘅國家可供選擇

人民所有武力同反抗唔依法就係錯 <— 所以公民抗命包含伏法
被毀滅證據係預咗㗎，如果狗可以係HA攞到report，report上寫嘅係鋼珠，有無size 警犬都會話係彈珠
宜家嘅重點係公開，係公開
你仲想唔想引外國勢力介入？你想唔想國際人權組織關注？聯合國同其他軍火商呢？

公義從來都唔係用法律去保障㗎，因為法可以係惡法，政根本係暴政
唔係每個同你做法唔同就係狗係藍絲，用下腦啦

攬炒啦！

講得好！

Get well soon!! Pray for your sis and your family!!

提提你同埋屋企人要催醫院加快出report
同埋要申請copy本用黎訴訟用
一定要催醫院加快

為真相係時候又推一推